將真相轉開去 英國<衛報>公開收集所有相關資料，照片同埋片段

將真相轉俾全世界知